熱刺有1.6咁旬，馬會派錢減民憤？

老豆第一埸，一定好好睇睇，將士用命，開個靚頭，根本冇得輸

估計一球最多

有幾荀？
入到波都要捱90分鐘
有睇都知熱刺次次負碌入球
到70-80分鐘就會畀人入返

對面個龍笑話黎

抽阿里巴巴？
個半鐘就60%啦